{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152855?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해밀리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の入室も不可であり、これに伴い払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされず、100%一致しないことがあり、重複予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権が与えられます。 また、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定され、最大人数を超える場合は払い戻しができず、幼児と子供を含むすべての人数が該当します。 ご利用日当日に予約をキャンセルすると払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 午後9時以降の予約は、100%確定の予約を保証しません。 ご予約の客室はメゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVとWi-Fiが提供されます。 すべての客室でWi-Fiを使用できます。 客室は禁煙です。 バーベキュー場は共用で、炭火でバーベキューをすることができます。 バーベキュー設備を用意する必要があり、費用は1チーム当たり30,000ウォンで、準備時間は午後3時から午後6時までで、利用時間は午後3時から午後11時までです。 炭、グリル、個人用火器は持参でき、雨天や冬季にもご利用いただけます。 カフェで調理でき、営業時間は午前8時から夜10時までです。 マートは車で15分の距離にあり、コンビニは車で4分の距離にあります。 駐車は可能で、最寄りの海水浴場で、イホテウビーチは車で20分、グァクジ海水浴場は車で18分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何人まで利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は払い戻しができず、幼児と子供を含むすべての人数が該当します。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日に予約をキャンセルすると払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場は共用で、炭火でバーベキューをすることができます。バーベキュー設備を用意する必要があり、費用は1チーム当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "最寄りの海水浴場であるイホテウビーチまでの距離は車で20分、グァクジ海水浴場までの距離は車で18分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 558
    }
}